講分手個個其實都好痛苦

你話係唔係

收撚皮啦開撚埋啲廢po 開完又開問完又問
煩撚到仆街

屌你老母臭西

係

收皮啦 縮番入你老母個閪到啦

被逼講分手嗰個仲痛苦

痛苦就唔好講
其實對方嘅痛苦喺你嘅倍數咁多